（絲入）大家試過點減肥最後係成功？

唉 減肥應該係我終身事業 呢世都脫離唔到
曾經成功瘦左d 宜家無留神又肥番
試過好多唔同方法
包括搵PT 嚴格飲食控制 跑步 打拳 間歇性斷食 減肥藥 跳舞 西柚減肥…

我知減肥一定係要改變生活習慣先可以持之以恆
但我無用 意志唔夠堅定 又容易俾食物引誘到
個人一唔開心就亂咁食

最近朋友推介蔬果汁斷食法
咁樣一定瘦 而且瘦得快
但個身形唔會好睇 同埋好易瘦埋個胸

想問問大家試過點樣減肥最後好成功？

我反而係唔開心就食唔落野之前同男朋友發生左d事 個半年係差唔多日日都唔開心 然後食少左野同無咩食零食就減到

戒糖

“個人一唔開心就亂咁食”
要搵健康版代替
不過有d菜式可能好難搵健康版代替，真係要自己煮先做到
一係就幫襯d勁貴嘅健康餐
其實搞間減肥餐廳應該好多人幫襯？咁耐都未人有搞

唔好亂咁斷食/食好少嘢/淨係食同一種食物減肥啦
唔健康既減肥方法減走既都只係肌肉同水份
搞到新陳代謝慢咗 脂肪又仲喺度
變返正常飲食又肥返

利申 有做運動減 但衰在食得多立雜嘢

講咩都冇用最緊要持之以恆唔係嘅話一世肥婆

戒澱粉質同糖，瘦得好快

個人唔開心 瘦左都無用
宜家解決左未啊？

就係去日本時日日食甜品累事

我會自己煮啊
以前3餐都自己準備
公司食埋晚飯先去打拳

試過介糖乜都唔做
一個月瘦左5kg

唉 我都係 之前運動量其實夠
飲食雖然唔係話勁嚴格但算健康
但偏偏d脂肪就係唔走

我無用 唔夠堅持 捱唔過平台期

戒過澱粉 瘦得快 食番又肥番曬

剩係唔食甜野？其他野無分別？

儘量日日都做運動

減緊嗰陣午餐會食澱粉質但夜晚就唔食
唔會完全戒糖因為都鐘意食雪糕
可能無完全cut哂，宜家食番正常都無反彈
除左去日本會暴漲

同埋食飯會食左好多菜等自己飽啲先

7分飲食3分運動，其實你要減肥淨係改變飲食都可以改變好多，首先戒晒啲零食同埋甜野飲

冇淨係介糖
不過好辛苦
最後失敗左

其實係成日同fd喺街食飯
成班人又冇理由就我一個
成日食啲燒肉呀 邊爐 嗰啲
又成日通宵直落飲早茶 (凌晨幾點就開嗰啲檔口
變相食多餐宵夜仲要啲點心全部都好撚肥
飲食方面同fd食得多真係好難着手

六月之後多左岀去抗爭，唔經唔覺瘦左十公斤

個天獎勵你

你自己都講左問題所灰在啦
改變生活習慣+堅持 係你需要既野
如果你想要好fit既身材 就要好嚴格執行
如果你只係要普通身材 唔洗話超瘦見腹肌
咁一星期keep住4日運動 唔洗戒得好清都做到

初初戒澱粉但成日好快餓 最後食多左零食
結果仲衰
所以最後食番澱粉 只不過唔食多

番工一眼訓就想食野 唔開心又想食野
搞到零食一直戒唔到
甜飲就戒左好多年 出街食通常都飲熱檸水

我自己忍到手唔買甜 但同事請食就忍唔到
個人又鍾意食甜品
宜家唯有用稀少糖自己整蛋糕過口癮

岩啊！拍拖已經成日出去食
朋友又約食飯
唔想係屋企對住老豆 搞到要食埋先番
一出街食就好難戒
同事多數長輩
Lunch成日驚你唔飽又不斷餵食
成日都唔好意思拒絕
變相除左早餐自己控制
午餐又食得多
晚餐又食得多

我都會努力！然後大家又瘦又靚咁係煲底相見！

我唔洗去到超fit啊
我之前一星期超過4日運動 有飲食控制
都瘦唔到
PT都唔知點解
係咪要認命

你幾高幾重呀 唯一既可能性就係你以為控制左飲食
但計錯數 一樣食多左
或者就係你根本唔肥 都無野可以減
呢個世界無減唔到肥既人 有既可以捉去研究順便解決第三世界國家糧食不足既問題

做運動真係有用㗎
減既速度視乎你點做運動
例如我就岀去發夢既時候
因為全日都好緊張
所以腎上腺一直都好高
就算夜晚返到屋企都食唔落飯
慢慢個胃就縮細咗
再加上各種遊行行四個鐘、跑又用條命黎跑、成日搬重野
加上每個禮拜都岀
慢慢就瘦成咁
65kg->53kg

最近放棄治療就唔講啦
一定超哂標 肺炎又無運動

不過之前飲食控制
我直情係用磅磅食物重量用apps計卡路里
再一、三打拳2個鐘 星期二/四上pt 星期日跳舞

所以我覺得可能係荷爾蒙問題

去睇下醫生囉
你控制飲食控左幾耐先

計卡路里macros +運動

醫生都係講廢話
叫你控制飲食 一係轉介營養師
再唔係就開排油丸俾你

控制飲食都超過2年lu

好！再努力重新黎過！

絲 我同你一樣呀 真係成日忍唔到口
但蔬果汁減肥法真係唔太健康 好易皮膚差 人又會無精神 真係要諗清楚!

我三年前係搵營養師減肥
貴但真係好有效 減得好健康同中間無餓過自己 半年15kg (72-57)
中間如果無偷懶同再乖啲 應該可以減到20kg
所以如果經濟能力許可都建議你搵營養師!

營養師幫你定餐單？ 定點樣

我營養師係重新教我 食物有邊幾大類 而每一類又應該攝取幾多份 佢會有好多佢自己嘅notes俾我 係教我唔同食物可以有咩更好嘅choice去代替
咁樣學完就好好多 唔洗跟餐單淨食死一樣野

同埋佢會根據反我嘅個人生活習慣 平時係鐘意食咩多去幫我一齊諗 係餐廳可以食啲咩咁樣
例如我好鐘意食沙嗲牛面 有時真係忍唔到 佢會教我點樣係其他餐多除少補 可能個日就夜晚唔食飯 變左食粉絲 減少返澱粉質攝取

每次見完佢好似上完堂咁

158cm 高
試過49kg降到42 41左右
2個月 1日食1.5餐
好餓就飲檸水/食水果

出街食可以茶餐廳揀健康少少既野食，例如豆腐煲

想知大概幾錢到呀？

食麥皮做早餐 一大碗 最重要唔好稀 杰撻撻
唔夠就加多條蕉
食完唔夠半個鐘即痾屎
午餐就正常出去食
晚餐盡量係屋企食
行路番番工/學/屋企
讀書個陣一個月瘦左5kg

檸水飲完仲餓喎

唔開心就瘦得好快
因為完全無胃口食野

做多啲無氧操肌肥大咁你食多啲野都會冇咁肥

肚腩做完手術扁佐勁成功

啲人話
減肥想成功 一定係個腦減肥先
從根本開始改變自己對飲食既睇法

我係只要做運動去健身室就瘦到，但日日都好好胃口，所以做埋做埋d運動最多打個和長年無肥無瘦過

拍拖冇辦法一星期又三四餐喺街食，唔想掃男朋友興咩都唔食。但堅持唔嗌野飲，一啖甜飲都唔飲。

其餘自己一個嘅時候超克制，絕對唔食零食唔食朱古力，唔食街外野食，屋企三餐都極清淡，烚同蒸為主，極極極極少食煎野更加唔好講炸。

最後瘦咗差唔多20kg，半年開始明顯瘦咗，手腳最明顯，然後慢慢有返鎖骨同腰，但仲有肚腩同一啲肥肉，一年左右開始平台期再清淡都冇再瘦落去，開始返正常飲食都冇反彈，最多正常咁肥1kg左右。

我個陣 營養師俾左學生優惠我
半年 total 10000-11000